{
    "Ranking": "排名",
    "CHARTS": "图表",
    "Spent Money": "花费的钱",
    "Players online": "在线玩家",
    "Login": "登录",
    "Language": "语言",
    "Play for free": "免费游玩",
    "News": "新闻",
    "Updates": "更新",
    "Read more": "阅读更多",
    "World Leaderboards": "世界排行榜",
    "all money spent by players": "玩家总花费",
    "Day": "天",
    "Amount in $": "金额（美元）",
    "Amount of players": "玩家数量",
    "Comparable Gain": "可比较收益",
    "Gain": "收益",
    "%Gain": "收益率",
    "America": "美洲",
    "Asia": "亚洲",
    "Europe": "欧洲",
    "Player": "玩家",
    "Division": "分区",
    "Rank": "排名",
    "English": "英语",
    "Russian": "俄语",
    "Chinese": "中文",
    "peak of players every day": "每天玩家峰值",
    "The Frostivus 2023 Update is Here!":"2023 年迎霜節更新登場！",
    "The Dark Night Before Frostivus":"迎霜節的黑暗前夜",
    "'Twas Frostivus Eve, and all 'cross the map, The neutrals were quiet, their camps left unstacked. We'd gorged on a feast of bluehorn and spiced creep, And had just settled in for...":"在迎霜節前夜， 野怪們悄然無聲，營地沒有被堆疊。 我們一同盡享香辣的藍角野怪盛宴， 酒飽飯足後，在寧靜的夜晚中安睡。 屋頂傳來震蕩整座房子的巨響， 是聞到我們鮮血味的生物造訪。 大劍拖過瓦片的聲音響遍全屋， 然後煙囪爆炸，夜誕大帝來了。 他的身影穿越破瓦殘礫而來， 那些碎枝和灰燼曾是我們的聖誕樹。 他拿起火焰未滅的手扶椅， 肩扛三個大布袋，緩緩坐下。...",
    "Another Frostivus is upon us, and that means King Kringle has awakened from his hibernation under the wine-dark Blood Seas surrounding Frostivus Castle; sent his legions of...":"迎霜節再次降臨，夜誕大帝從冬眠中醒來，自圍繞迎霜城的酒紅血海升起。他派出負責採玩具礦的哥布林兒童軍團深入挖掘他的玩具礦脈，再將倫坡和魯波特斯這對雙生的紅眼冰原狼套上他的白骨雪橇。現在他大概正在您家屋頂，或者已經在您家中。 所以如果您在他的「好孩子」名單上，那就可以開始準備裝飾您的雪之廳，他為您帶來了全新和回歸的迎霜節外觀飾品、大量改善體驗的用戶端功能、新的...",
    "Gameplay Update 7.34e and What’s Up Next":"遊戲環節更新 7.34e 版和後續計畫",
    "After nearly a year of coordination and production, the multi-week, arena-sized monster that is The International 2023 has come to an exciting close.":"經過差不多一年的協調和製作，2023 年國際錦標賽這橫跨幾星期、競技場規模的大型賽事終於迎來令人興奮的結局。 氣候宣言競技場的大門已經鎖好，裂魂人相信大家也已經看夠了，而且我們剛推出了遊戲環節更新 7.34e 版。 是時候讓 Dota 團隊安心進入漫長的冬眠狀態，還有…… 快聽！ 遠處的節慶傳來了什麼聲音？ 不是，您聽到的雪橇鈴鐺聲不是來自早發性耳鳴。...",
    "The International Grand Champions":"國際錦標賽總冠軍",
    "Congratulations to Team Spirit, Grand Champions at The International 2023 and just the second team ever to claim the Aegis twice.":"恭喜 Team Spirit 成為 2023 年國際錦標賽冠軍，也是有史以來第二支贏得冠軍神盾兩次的戰隊。 這支兇猛強悍的戰隊在整個錦標賽中只輸掉兩局，並在總決賽中以決定性的 3-0 優異表現，拿下全球最佳 Dota 戰隊的頭銜。 通往國際錦標賽之路 - 小組賽 通往國際錦標賽之路一開始即由 Team Spirit 以主宰賽局般的氣勢打出 8-0...",
    "The International Is Here":"國際錦標賽已經到來",
    "A truly epic Playoffs weekend has come to a close, and eight teams have clawed their way to a coveted spot at the main event: Team Spirit, Team Liquid, LGD Gaming and Azure Ray in...":"經典難忘的淘汰賽週末已經結束，共有八支戰隊奮力拿下了主賽事的參賽名額：勝部的 Team Spirit、Team Liquid、LGD Gaming 和 Azure Ray，以及敗部的 Gaimin Gladiators、nouns、BetBoom Team 和 Virtus.pro。...",
    "Get Ready for Playoffs Weekend":"準備好迎接淘汰賽週末",
    "Twenty teams entered Group Stage weekend. And now, four intense days, four eliminations, 57 godlike sprees, six rampages, 104 heroes picked, and 100 total matches later, eight...":"二十支戰隊於小組賽週末開打。 現在，經過緊張激烈的四天、淘汰了四支戰隊、五十七次如神一般的戰績、六次暴走、一百零四位選用英雄，接著在打完總共一百場的比賽之後，如今有八支戰隊站上勝部，八支戰隊進入敗部，再不久，真正的戰鬥就要開始了。 沒錯，就是淘汰賽時間。 如果您持有門票，西雅圖會議中心尖峰會館（Seattle Convention Center's...",
    "7.35b Gameplay Patch": "7.35b 游戏更新补丁",
    "Over the last few days we've also addressed several gameplay issues:": "在过去的几天里，我们还解决了一些游戏问题：",
    "Fixed tabbing through selections being in creation order, rather than reverse creation order": "修复了通过选项的选项卡顺序是按创建顺序而不是反向创建顺序的问题",
    "Fixed Block of Cheese not entering cooldown when receiving damage": "修复：当受到伤害时，奶酪块不会进入冷却",
    "Fixed Parasma going on cooldown when denying": "修复：Parasma 在拒绝时进入冷却",
    "Fixed Granite Golem's Granite Aura not correctly adjusting health when removed": "修复：花岗岩傀儡的花岗岩光环在移除时未正确调整生命值",
    "Fixed Batrider's Sticky Napalm applying damage from Mage Slayer": "修复：蝙蝠骑士的粘性凝胶从法师杀手身上造成伤害",
    "Fixed Centaur Warrunner keeping the Work Horse ability after selling Aghanim's Scepter": "修复：Centaur Warrunner 在出售 Aghanim's Scepter 后保留了 Work Horse 能力",
    "Fixed Centaur Warrunner's Hitch A Ride ability being in the wrong slot if applying Aghanim's Blessing": "修复：Centaur Warrunner 的 Hitch A Ride 能力在应用 Aghanim's Blessing 时放置在错误的插槽中",
    "Fixed Medusa having any damage shield making Dagger items unmuteable": "修复：Medusa 的任何伤害护盾都会使匕首物品无法修改",
    "Fixed Meepo's Earthbind talent not giving the intended 2.5s cooldown reduction": "修复：Meepo 的 Earthbind 天赋未提供预期的减少 2.5 秒的冷却时间",
    "Fixed Meepo levelling Divided We Stand on a clone not giving Meepo the correct stats": "修复：在克隆体上升级分裂的我们技能没有给Meepo正确的属性",
    "Fixed Muerta's Dead Shot interrupting some movement abilities on units that are debuff immune": "修复：Muerta的致命射击打断了一些免疫debuff的单位的移动能力",
    "Fixed enemies being able to see Slardar's Bash of the Deep modifier stack count changing when he's hidden in the Fog of War": "修复：敌人能看到斯拉达隐藏在战争迷雾中时的深度猛击修改器层数发生变化",
    "Fixed Storm Spirit's Attack Range when Overloaded talent not working correctly with Aghanim's Shard": "修复：风暴之灵过载天赋的攻击范围与艾哈尼姆碎片不正确配合的问题",
    "Fixed Vengeful Spirit's Nether Swap barrier not being refreshable": "修复：复仇之魂的灵魂交换屏障无法刷新",
    "Fixed Viper's break particles being shown incorrectly": "修复：蝮蛇的打断效果粒子显示不正确",
    "Fixed Wraith King's Skeletons following invisible units": "修复：幽鬼王的骷髅不再跟随隐形单位",
    "Fixed inconsistencies in Spell Amplification/Damage tooltips": "修复了法术增幅/伤害提示中的不一致之处",
    "Update - 12/18/2023": "更新 - 2023年12月18日",
    "Fixed Bloodstone Area of Effect bonus still active on passive abilities if it was dropped or sold": "修复：如果Bloodstone被丢弃或出售，则其区域效果奖励仍然会在被动技能上生效",
    "Fixed Bloodthorn mana regen being 3.0 instead of 3.5 from the sum of its components": "修复：Bloodthorn的法力回复为3.0而不是其组件总和3.5",
    "Fixed Butterfly not counting hero's base attack speed for its bonuses": "修复：蝴蝶不计算英雄的基础攻击速度来获得其奖励",
    "Fixed Cleave not working on magical attacks (i.e. Revenant's Brooch)": "修复：分裂攻击不能在魔法攻击上生效（例如，亡灵胸针）",
    "Fixed a rare server crash when toggling Doubloon": "修复：切换 Doubloon 时出现的罕见服务器崩溃",
    "Fixed Khanda not doing lethal damage correctly": "修复：Khanda未正确造成致命伤害",
    "Fixed Khanda and Phylactery not sharing cooldowns": "修复：Khanda和Phylactery未共享冷却时间",
    "Fixed Tree Throw, Toss, Snowball, Soul Assumption and Sticky Bomb not triggering Phylactery/Khanda": "修复：Tree Throw、Toss、Snowball、Soul Assumption和Sticky Bomb未触发Phylactery/Khanda",
    "Fixed incorrect interaction between Phylactery/Khanda and and Spectre's Spectral Dagger": "修复：Phylactery/Khanda与Spectre的Spectral Dagger之间的互动不正确",
    "Fixed Phylactery/Khanda working on illusions": "修复：Phylactery/Khanda在幻象上的工作",
    "Fixed Meteor Hammer incorrectly giving more Agility than Intelligence": "修复：Meteor Hammer错误地提供更多的敏捷而不是智力",
    "Fixed Parasma not granting 1.5 mana regen from its components": "修复：Parasma未从其组件中提供1.5法力再生",
    "Fixed Revenant's Brooch incorrectly giving true strike": "修复：Revenant's Brooch错误地提供真实打击",
    "Fixed a server crash caused by interaction between Abaddon's Aphotic Shield expiring, Safety Bubble, and Blade Mail": "修复：由Abaddon的Aphotic Shield到期、Safety Bubble和Blade Mail之间交互引起的服务器崩溃",
    "Fixed Arc Warden's Tempest Double not cloning Royal Jelly": "修复：Arc Warden的Tempest Double未克隆Royal Jelly",
    "Fixed Dawnbreaker's Starbreaker sometimes not going in the targeted direction": "修复：Dawnbreaker的Starbreaker有时未朝向目标方向移动",
    "Fixed non-ranged units getting true strike benefits of Drow Ranger's Glacier": "修复：非远程单位获得Drow Ranger的Glacier的真实打击效益",
    "Update - 12/14/2023": "更新 - 2023年12月14日",
    "We've fixed a number issues since the initial Frostivus release:": "自最初的Frostivus发布以来，我们已经解决了一些问题：",
    "Fixed an issue with client-side display of Royal Jelly's buff stats": "修复：Royal Jelly的buff统计在客户端显示时出现的问题",
    "Fixed Safety Bubble having its shield reset to full when dropped and re-equipped": "修复：安全气泡在被放下并重新装备时其护盾被重置为满值",
    "Fixed Unwavering Condition not working properly": "修复：Unwavering Condition未正常工作",
    "Fixed some testing items being purchasable ingame": "修复：一些测试物品可在游戏中购买",
    "Added Roshan's Banner to the Glossary": "已将Roshan's Banner添加到术语表中",
    "Fixed King Kringle's Skeletons not having the correct hats!": "修复：King Kringle的骷髅没有正确的帽子！",
    "Fixed King Kringle's Skeletons' hoods and portraits": "修复：King Kringle的骷髅的兜帽和肖像",
    "Fixed King Kringle's Skeletons not showing as Frostivus-appropriate in some locales": "修复：在某些地区，King Kringle的骷髅未显示为适合Frostivus的样式",
    "Fixed the particles for Roshan's Banner sometimes not being properly removed": "修复：Roshan's Banner的粒子有时未正确移除",
    "Improved the look of the Tower Range indicator based on player use and made the danger threshold vary based on player hero level": "根据玩家使用改进了塔范围指示器的外观，并根据玩家英雄等级使危险阈值有所变化",
    "Fixed various small issues with the 7.35 patchnotes": "修复：7.35补丁说明中的各种小问题",
    "Fixed an issue with the Vampiric Spirit spell icon for King Kringle": "修复：King Kringle的Vampiric Spirit法术图标的问题",
    "Fixed Jingle Fist Immortal display on the treasure screen": "修复：在宝藏屏幕上显示的Jingle Fist Immortal问题",
    "Fixed an issue with movie previews while the Frostivus carousel was cycling during the treasure opening animation": "修复：在打开宝藏时Frostivus走马灯循环播放时的电影预览问题"
}
